卡列斯呢條友啲企位

球証個企位仲型，成個牙朗甘

人牆偏左企右啲唔啱咩
利申唔識

應該係比球證fake左

左返步半就差唔多

佢想試下撲盡可以去到邊

DDG琴晚嗰球都係咁

都唔係咁右吖 仲要係payet呢啲罰球專家射 要過你人牆有幾難

最尾黑衫射定payet射

我反而覺得個人牆太過中間

唔好玩啦
熱狗果d罰球唔係正中間

迪基亞企埋一邊好正常

係利狗射成地係，或者互射

點解matip咁高唔做人牆

人牆同龍門向圖既左面行一步應該好d

問題係迪基亞真係救到

佢救車仔馬達果球

想試下飛到幾遠

洗唔洗右成咁 佢企番左少少就睇落正常

佢琴晚仲排緊人牆，之後熱狗突然射所以先失位

企到咁右 即係叫人射左邊
個波過人牆都唔駛飛啦 入9硬

呢球佢企得太過大細邊
龍門左手邊佢就算企過右邊少少都輕鬆撲啦
而家射靚少少超人都撲唔到啦

同一情況，撲救能力真係高下立見

呢條撚樣全職屌加利佬架嘛
唔識守龍有幾奇